831 重大突破

3,4 號月台 中環方向係有三個CCTV, 兩個係靠車門, 一個係係往中環方向靠車尾部份(其實亦係乘客衝突發生嘅調景嶺車頭附近), 係影住大堂中間直落3,4號月台個電梯.
根據蘋果現場新聞畫面,可以睇到示威者係調景嶺車頭同D阿伯衝突完後,係部份行咗去對面中環線,並向車頭推進, 而蘋果個畫面亦睇到有人用遮分別將靠車門果兩個CCTV嘅線路勾斷,其中一個CCTV甚至被敲擊鏡頭至損壞. 但靠車尾方向果個CCTV並無畫面顯示過狀況.
呢個位置其實亦係差佬收埋"4個"圍到實嘅地方,向車頭方向行少少就到. 果個光光地頭嘅亦係前面少少嘅車卡被速龍拖咗出嚟打同X咗係地面.

家下嘅突破點係,根據港鐵陳述,調景嶺方向月台嘅兩台CCTV無事,但中環方向嘅CCTV三台都有損壞,其中亦係前述係車尾果個CCTV損壞最嚴重. (立場亦好似同呢台嘢拍咗損壞照片, 呢台嘢係特別大舊,同其他四台或者你平時見開係靠車門果D唔同), 但後嚟港鐵提供嘅截圖卻有係呢個CCTV影落嚟嘅, 時間分別係22:56 與 23: 04畫面都睇到有差佬. 22:56分已經大量差佬係呢個位做嘢, 咁23:04後呢台嘢話損壞咗,咁只有差佬可能去損壞佢囉. 無論係乘客,示威者,藍絲,記者,消防,救護............都無可能係警察全面控制嘅區域去跳起伸嘢去對爛個CCTV啵.

PS. 中環車頭有個嘔白泡嘅乘客,中間車廂同車頭係D友轉移嘅地區嚟,但最開始衝突嘅地區-調景嶺車頭, 亦係速龍同防暴衝落嚟嘅區, 係唔知發生過乜事架.事後又起碼轉移咗4個入嚟呢區, 而監視呢區嘅CCTV 22:56-23:04及23:04後嘅視頻, 港鐵係無提供. 捉入去呢區個四件有D係直嘅入去,亦有D係不明情況咁入去, 但係都會有可能係CCTV監視下,監生比速龍打死, 包括先前暈一暈後嚟被兩條速龍帶往呢個方向果條仔. 我諗佢同另外兩個都應該出唔到嚟澄清嘅喇,因為CCTVB好明顯影到佢入咗呢區後,居然係斜訓咗係地,唔係坐架. 佢被兩條速龍帶過去嘅時候仲好似幾精神.仲有果條白色衫膠拖靚仔,好有可能係被拖到果區再監生打死.

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

呢個唔係重大發現咩?
呢個CCTV 就係中環方向車尾, 港鐵話損毀最嚴重,立場拍埋照.
但22:56同23:04,明顯佢仲WORK,影晒D差佬企晒係到, 咁後嚟嘅損壞唔係差佬刑事毀壞又係邊個呢?
你地自由西係唔係食得太多懵仔藥?

不醒人市被捕市民 到目前都冇消息 黑警唔洗交代 ？

撚

推

我推!

分析831 冇人推

樓主可唔可以簡易d

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

【831太子站】有無可能向消防處索取一份正式事故報告？

推!

毋忘831

你睇返幅地鐵圖,中環近車尾係有個CCTV,呢台CCTV並無壞,因為地鐵提供咗佢拍嘅22:56同23:04,兩個時間點都周圍都係警察.而港鐵之前話呢台CCTV損壞最嚴重,立場新聞時候都拍過佢損壞嘅片.
1. 損壞係23:04後先發生.而差佬起碼係22:56已經控制咗該區.
2. 差佬23:04後卜爛呢台CCTV,而22:56-23:04呢8分鐘嘅視頻,港鐵並無提供亦無解釋.
3. 呢個位置其實係速龍同防暴進入3/4號月台嘅入口位,亦係乘客發生衝突嘅調景嶺車頭附近.差佬圍住唔比影,並話4個嘅亦係呢區附近.

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

即係話立場影果個壞左大大舊既cctv 係下圖入面5.果個畫面cctv????

721 811 831 推

即係咁?

推！

up

push

之前有人話手足唔會剪CCTV線，只會打爛

915

好大段嘢，啲人唔會睇，我簡單一句總結啦

即係部CCTV係班狗打爛嘅

心推

好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。好陰公呀。

Lm

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好文一推

Push

推到有損毀前片段

推

721
831
-----------------------------
831 時間線同疑點整理 v1.3

我推

推推推

如果係真既班狗真係

推咗先

真係好隱公，後生細仔，比呢班中五會考都失敗既毅進仔監生打死，可以想像到當時個幾個魔警行兇時既情形，目怒兇光既眼神，手起棍落，打落頭殼時彭彭聲，每一下打落去後由頭皮上淺起的腦漿血水。愈打愈起勁。最後終於打到事主失去知覺，就連痛苦的叫聲都失去，魔警也自覺不過引，再拖一個後生仔入去再打個痛快。一邊想着你班仆街成日笑我地毅進仔，女又溝唔到，日日要O.T., 愈諗就愈唔順氣，於是再打大力啲。監生打死啲義士先收手。

如果比美國果班議員睇到樓主既分析，一定會希望立即就通過人權法案。為死去的討個公道。

唔推垃圾/分化post 只推有用post!

主力(排名分優先度):
*行動*
唱歌無問題 但可唔可以再進一步

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

[1001]【捍衛香港 存亡之秋】915民陣遊行攻略 (2)

主線！！！！！ ！915要人！！！！！！

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

*眾籌*
【震驚七十億人！！】G20團隊呈獻：連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！(2)

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

*其他*
831 重大突破

(文宣) 長輩圖再次上線!!!!

攬炒巴，我地時間冇多，十月一日需要全球反共大遊行

[最新重開]正式宣佈 連登行動洗地組 正式成立及發起行動

推
高質

先推，再慢慢睇

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

9.11晚太子4號月台車尾(綠車車頭)有束鮮花

簡單呢講，即係月台有個隱蔽位本身係有部cam影住，党鉄都有圖，之後綠衫take over咗個呢個位之後就爛咗
同時都係第一批消防出現嘅相反位置

除左CCTV 只得返
當日黨鐵職員 消防 救護 斂房 白警
有良心人士出黎未
知情人士爆料保平安丫
中共實殺人保秘密

*行動*
唱歌無問題 但可唔可以再進一步

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

[1001]【捍衛香港 存亡之秋】915民陣遊行攻略 (2)

主線！！！！！ ！915要人！！！！！！

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

*眾籌*
【震驚七十億人！！】G20團隊呈獻：連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！(2)

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

*其他*
831 重大突破

(文宣) 長輩圖再次上線!!!!

攬炒巴，我地時間冇多，十月一日需要全球反共大遊行

[最新重開]正式宣佈 連登行動洗地組 正式成立及發起行動

pish

Police kills people!

Pish

文宣新路線

915 12點英領 2點半銅鑼灣

天網恢恢

914 天水圍 3pm+愛丁堡2pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣2:30pm

五大訴求 決一不可

屌呀

但點證明5 號相幅圖就係爛個個cctv ?

突破肓點

推呀屌

***行動***
行動大整理

(好撚重要)司法覆核 不反對通知書

(***要有投票ACC先***)德國戰線投票要人！！

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

[1001]【捍衛香港 存亡之秋】915民陣遊行攻略 (2)

主線！！！！！ ！915要人！！！！！！

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

***眾籌***
【震驚七十億人！！】G20團隊呈獻：連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！(2)

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

***其他***
[整合] 葉虎門資料整合

唱歌無問題 但可唔可以再進一步

831 重大突破

(文宣) 長輩圖再次上線!!!!

攬炒巴，我地時間冇多，十月一日需要全球反共大遊行

[最新重開]正式宣佈 連登行動洗地組 正式成立及發起行動

721 811 831

推推

推到有真相

哇

推 連登神探

支持咗先

要求完整CCTV 唔單止太子
仲要荔枝角

推到有片！唔要cap圖！

915915915915

推！
我諗11:06落去嘅消防可以交代下，有冇巴打係？推到佢地出黎為止。

推呀喂
還我831真相

絕對有機會

推....紙包唔住火

推呀

請繼續針對黨鐵
罷塔 罷買 罷去

推到記者去整理加片加圖

同步做緊

柒婆嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

【行動post要推】
914 915 升級 ⚑ 拆鐵！ [red]

行動 都要人推

同步做緊

柒婆嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

【行動post要推】
914 915 升級 ⚑ 拆鐵！ [red]

真相愈黎愈近

推！做實事！18區重建連儂牆

我想推呀

希望可以搵出真相

推到記者會問

屌你老母.
天網恢恢, 疏而不漏呀死黑警

真相開始浮現

呢個發現好重要喎，幫幫手造懶人包同文宣
黨鐵同差佬愈解釋愈多破綻

721
831

915東角道

［登報建議］十萬火急！！幫我推俾g20團隊同攬炒巴睇！

點解無人推
喺fb睇到再返過黎推

講到咁 佢哋仲點兜

pp

見此留言不回覆
全家世世代代做狗
回覆者一生保平安

Pus

need pish

全世界同我推上去！

擺撚到明殺死左人要毀屍滅跡

佢如果唔係身有屎 一早成條片公開左啦

915大家出黎呀

調景嶺方向果兩台CCTV係車門位, 中環方向果兩台CCTV亦係車門位. 得一台亦係最大果台係調景嶺車頭中環車尾位中間位置, 咁佢呢個角度又係3/4號月台嘅話,唔係後述呢台又係邊台? 得五台CCTV咋,四台都係車門位.一台唔同咋.

咁重要冇人推

其實點分析都好
果堆蛆都唔會認
因為冇良心

咁你睇返蘋果當日直播,係清楚睇到手足用遮勾斷咗中環方向靠車門果兩台.呢兩台應該係22:50左右就係只得時間MARK,唔會有畫面. 其後恐怖份子入場,都可以觀察到呢兩台CCTV嘅線路係條條FING.
查實,若果唔係剩番果台拍到嘢,地鐵係會好大方咁將所有CCTV拎出嚟比你睇.因為全部都係無嘢睇,係得TIME MARK行緊. 佢唔比你睇,就係因為最後呢台CCTV真係拍到好多嘢,而且當時並無損壞,其後卻係壞咗,相都影埋比你睇,咁23:04都仲WORK 緊,23:04後被刑事損壞,你話係邊個仲做到? 警察係晒現場,控制晒場面啦.

無錯喇,仲要係23:04,警察完全控制咗局面之後嘅八分鐘起碼,先去損壞嘅.
呢台CCTV一路WORK緊.起碼WORK到23:04

要推

聽日, 港島見

其實仲有非常詭異嘅嘢發現咗,
邊個可以提供到相關三個失踪果條LINK, 因為最後果個,你地睇返片,係忽然消失係畫面,好詭異,完全唔見咗
即係速龍癲晒狗咁噴D落LIFT乘客果段呢.

個人懷疑嘔白泡嘅極有可能就係呢位.因為當時佢嘗試弹起逃跑,兩條速龍癲晒狗咁,係咁亂卜,完全陷入瘋狂狀態,其後並主動襲擊落LIFT乘客..........

22:52 或前,速龍帶同防暴由呢個位(即乘客衝突,調景嶺車頭位) 或稍前位置嘅行人電梯由大堂不經1/2號月台而"直接"進入3/4號月台,並向中環方向車頭衝過去.
22:56差佬早已控制整個場面.該CCTV都拍緊現場畫面
23:04個CCTV依然WORK緊.
到咗第二日定唔知幾多日,立場去拍呢個CCTV,居然已經被人卜爛.
最近,港鐵卻提供咗呢台CCTV 係831當日拍到嘅 22:56/23:04畫面截圖.

好文，但樓主要學下排版

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

推！！！

大大力推

915 1200 英領 1430 港島自由活動

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

紅色箭嘴

出幅圖解喇.

831 22:56

831 23:04

第二日或之後卻變成咁.

有片？

多謝黨鐵入面嘅手足
造成自打嘴巴！

8.31 - 最接近的真相

推

好波
推爆佢

無嘢嘅,求真
對比下, 靠車門嘅CCTV上面假天花係無長燈位嘅.
但果台係有

其實現場直播睇到好多嘢.
中環方向靠車門果兩台CCTV肯定就唔會WORK,呢點亦可以睇到.若有需要,就擺埋上嚟

你要體諒下.就算差佬,大多數都唔係壞人嚟.

集中推831太子、915銅記

估唔到原來張圖出賣咗黑警自己，23:04一早清晒，得返黑警
相信有市民已經遇害，要毀滅證據

呢個要幫推！ 交條cctv 出黎就知巴打有無推斷錯

22:56已經清晒喇.當時已經棟咗幾件差佬係度.
速龍同防暴大概係22:52入到3/4號月台.

22:56

港鐵只講呢台CCTV 損壞最嚴重.
並無話過係示威者, 警察或乘客又甚至係佢自己爆炸損壞囉.

中環方向靠車門嘅第一台CCTV 損壞前.

損壞後

中環方向靠車門嘅第二台CCTV 損壞前

損壞中:

損壞後:

第三台就係前面講果台,當時並無損壞,正常工作至起碼 23:04
反而第二日或之後立場記者再嚟拍照嘅時候就爆晒, 而港鐵新聞發布會都係話呢台損壞最嚴重.

推爆佢
聽日見

Sorry, 第一台嘅片比錯咗. 第一台未損壞前

中環方向靠車門第二台CCTV(M字額男係車廂裡面比速龍追緊)

修正: 係第一台CCTV

This one 綠箭嘴

推呀
點解無人講

pusg

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

推到比記者同毛姨姨見到

支持有料POST
721 831

屌Push

屌推返上去

好撚重要

TUI!!

重要post就沉

推屌

幫推

721
831

岩! 狂追擊, 針死佢, 謝謝大家手足

831

推呀
915見

視頻 影片

重要核彈post要推返上黎

光復香港 時代革命

721唔見人
831打死人
新屋嶺強姦私刑幾時交代

冇人推？

同我上熱門

9:58:22 左右開始,自己睇喇.

推 正經post

到底嘔白泡 不省人事佢地去左邊

希望有記者關注

推到上熱門

914 既濫捕就係要分散831注意力

推一推

五大訴求

缺一不可

光復香港

時代革命

push push!!!!!

摩擦力 現有證據真係少啲腦力都拆唔掂

應該無掛,當時人權監察係中環方向車頭拍緊嘢,唔係黑色衫而被打至嘔白泡,起碼開始嘅時候(22:56果三四分鐘內) 唔覺.會否係見白衫NIKE拖鞋條細路,白色衫被人當嘔白泡呢? 不過佢應該係靠近中間位被速龍搞.
所以知道事件亦要知道時間,時間好重要架,果個畫面只出現係果個地點果個時間,時間錯咗就唔係果件事.
所以差佬係好喜歡將D時序兜亂,錯咗時間就當然無果件事啦,一定要時間正確,件事先存在.

可唔可以重POST?
樓主你個段野好難睇
勿忘
721 唔見人
葉虎事件
新屋嶺輪姦案，酷刑事件
831 打死人

915 12點英領，2點半銅鑼灣東角道
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

#Stand with HONGKONG
#BoycottMadeInChina
#全世界抵制中國貨

推 重要post

但有被捕人話見到有人比打到嘔白泡喎
我記得好似唔止一個人咁講
重點係好多記者好早已經比趕離場

而且白色衫同嘔白泡 差好遠喎

加上消防尋日先爆
荔枝角係有轉call做不省人事既傷者？

push番上熱門先

屌推

黑警殺人

垃圾食屎狗,以為自己好勇好威,殺人犯

如果係中環車頭,有入過鏡嘅,最有可能被打到嘔白泡就會係呢個,但佢黑色衫,淺藍牛仔褲啵.因為當時佢嘗試逃跑,跟手消失係畫面.

樓主好波，死者會帶領大家繼續發現更多線索

p 牌李漢文推

點解咁少人睇

推爆831

睇方向似係跑向綠綫，不過冇記錯果邊已經有綠狗，我估佢應該走唔甩㗎啦

PISH!

我頭先只係講中環車頭嘅可能性.
但呢條POST係講中環車尾個CCTV, 爆應該係港警或港鐵自己去爆嘅.
但已經足夠理由要公開果缺失嘅8分鐘片啦,裡面你未可能會睇到佢拖兩條友入呢區監生打死嘅片段囉.

因為我見下面呢位

係精神奕奕入呢區架.

但後嚟就癱咗係地,仲側訓咗,訓到亂晒籠,

側邊仲有呢條細路.

推，呢個係好重要的突破。

呢部CCTV其實好有機會係拍到晒,

因為案發就係呢度

而M字額男亦係呢度被趴咗係地,係咁鋤頸

所以23:04後, 呢台CCTV被人卜爆囉.
22:52左右 完好

22:56 完好, Work緊, 差佬企晒係附近
23:04 完好, Work緊, 差佬企晒係附近

1/9或之後, 立場同港鐵都證實,呢台CCTV被損壞最嚴重,好似爆咗咁.

P牌都推

呢單野要推

你睇下M字額案發現場個CCTV CABLE係唔係條條fing.
咁我講嘅位有無錯先?

乘客行過整嘅

真相

其實如果個cctv公司係咩，可能會有後台拎到條片

若果剩返呢台CCTV無拍到嘢,咁使唔使事後卜爛佢先? 影住車門嘅CCTV都應該拍唔到嘢嘅啦,全部攤開比你睇,你吹啊,唔比得你睇仲要卜爆佢,你話乜事? 所以呢條文出咗後,港鐵負責呢D嘢嘅將會非常危險,人身安全好危險.特別要留意最近跳樓,被X死果D會否有港鐵管理層.

推完再慢慢消化下

on9無人推

果台CCTV係被人卜爛咗,但時間同案犯都唔係你所認知咁,而港鐵嘅截圖已經道盡咗一切.
而23:04都有記錄,亦即22:56-23:04其實都有記錄咁解囉.
所以若果係政法委下面D武警做嘅,就算係乜人佢地都夠膽去殺嘅喇.如果係速龍自己戇鳩,咁其實伏法就搞掂,並唔係太複雜.

其實應該係CIA果D盡快去將片拎到係手,然後睇對方點做嘢,先食返轉頭.

P仔無得推

大家係咪開始攰唔想睇喇？
義士唔係condom阿
推

或者邊個唔係P牌嘅,睇完,消化晒,咁未開過新帖搬過去囉.有咩補充我過去補充.
你POST咗係我呢帖通知下就得.
我無所謂嘅.

23:04前已經有好多嘢唔比得你睇.
爆就一定係差佬爆,港鐵職員點會做D咁嘢?

差佬爆,咁叫毀壞證物,妨礙司法公正定咩刑事罪話?

爆咗亦無用,條片係Control

推呀 唔可以沉

我維一諗倒黑警／港鐵可以解釋就係：
CCTV的確係較早前比士威者扑爛，但冇即時損毀，仲捱多10幾分鐘先熄機。

你有收佢錢幫佢解困咩? 可能係散仔速龍嚟,並唔係政法委啵.係政法委你就要佢磅幾百幾千個顧問費, 呢D錢好無陰功架,PK

不如賣埋廣告話係豬乸出品,豬製良品.五毛都奶.

有無方法拿到cctv片？

搞大佢啦 要搵人執查 唔好淨係留係高登
真相越辯越明

試下send去比毛ee,佢都跟緊831個case

推我完場

pisg

交待831 901全部事實

好重要 逼到黨鐵交cctv為止

915愛國歌曲推介

堆

你可以照樣問佢,因為已經有更加多嘅資料同證據係手,涉及重大公眾利益,妨礙司法公正同刑毀案發現場/證據, 都非常明顯.

大家整理返個Timeline同仔細分番區,好多場面就可以預想得到,好多當時人嘅言行亦有咗合理解釋.
當M字額被圍左係1號CCTV附近時. 差佬講"4個" 意思即係裡面有4個, 而直播畫面裡面係清楚見到有4個係被送往呢區或者係畫面裡面奔跑過,被速龍追打過.
M字額

暈倒男

NIKE拖鞋男

呢三個其實憑片都可以確認咗係圍係呢個位

速龍其實係追緊前面一個但追追下先變咗追暈倒男,制服佢係地之後,速龍係有個動作挑開咗佢嘅面巾,貌似係認人,然後兩條速龍對望咗下(好多人之前就話兩條速龍覺得大鑊,死咗人,其實好可能係捉到佢地要嘅目標), 因為前面捉到果個係往中環車頭果邊放(後面亦睇到防暴問佢嘢), 但暈倒呢個就送咗去相反方向,M字額果個位. 眼利嘅都可以睇到暈倒男係地下嘅時候曾合埋個口,泯咗一泯,後嚟再被速龍押住行,口UP UP.
由於情況特殊,若呢三個都始終無出嚟報過平安,基本上可以假定係被帶入呢區監生處決咗. 一來係因為被圍嘅時候個擺放方式唔對路,二嚟速龍眼望眼,似係發現D乜,諗緊點樣做嘢咁,四圍揾緊地方要處理D嘢, 通常呢D職業認人都好醒好似狗咁,情報果邊比咗料佢,佢一眼就會認到.
有無發覺呢三個都係圍咗面巾,特別照顧送咗去M字額果個位, 同時都係速龍捉到而唔係防暴,被防暴捉果D都帶到中環車頭果邊.
坊傳係三個,咁現場咁多人咁多相機和攝影,唯一最可疑嘅就係呢個位同呢三個人. 至於差佬話裡面有4個,另外一個就唔知係邊個,但無事果個好可能仲會係M字額,因為佢係衝忙之間捉到,未經認人同分類已經係呢個位,咁反而不至於被即場處決.

新屋嶺慘敗 612 721 831

速龍眼望眼嘅動作顯示咗佢地係有目標咁做嘢,情報早就有,線同針亦跟緊目標. 睇咗咁耐有無發覺有D唔知點咁..........因為點解蘋果就正好拍到乘客衝突,正好拍到噴滅火筒,正好拍到中環方向靠車門果兩個CCTV分別被勾斷果一刻,一日24個鐘, 一個鐘50分鐘,一分鐘六十秒...........咁多巧合嘅??

都差唔多啦,大家明講緊乜就得,總有人會比我表達得清楚.

其實你睇返攝錄畫面嘅角度都睇到唔可能係月台果兩部影到嘅啦.果兩部係同列車水平位影嘅.

睇鳩死人，推

暈倒男若係無事,一定要親自企出嚟報平安,因為你唔企出嚟嘅話.
裡面嘅問題就好大,由速龍挑開面巾,然後眼望眼,到單獨隔離區域,訓晒係地亂晒籠,再加埋影住個位嘅CCTV咁玩法.
不禁使人懷疑,並唔係失手打死人疑雲咁簡單,而係即場行刑處決, 就係22:56-23:04呢八分鐘內發生.

你未當真人版福爾摩斯咁睇囉. 真實嘅你無心機睇,鳩做鳩作嘅你就文藝氣息爆棚.

推佢老母

樓主是否有內線料？心水咁清，佩服。

無, 你知人性係點就足夠.

好有心機睇晒你篇文，但想講你分段分得唔好，唔洗咁wor

支持 推

其實係唔係真係未有人出嚟報過平安?
蘋果果個阿俊我就唔係好信,因為你都見到前面分析啦.若果男角真係出事,蘋果一定係有問題.咁佢出賣咗男角,就梗係話佢無事啦.
同埋白衫條細路,按理最易報平安就係佢.

蘋果阿俊根本就無提及過被人掟咗係一邊同人併櫃咁併埋一齊,咁亂籠嘅嘢,佢有乜理由無提? 個CCTV 22:56-23:04八分鐘梗有D嘢發生,佢居然無咩特別嘢講到?

人性？即係自保，但係又良心責備。

樓主，請問中間部cctv鏡頭向中環還是調景嶺？抑或360度？

就咁睇應該係固定.

向住中環方向車頭望

4號月台 紅線
紅箭嘴指住個台CCTV

咁我唔明。兩男訓地係唔係月台最尾？豈不是鏡頭後？

可能發生兇案嘅現場

M字額係呢個位出事.

你好似未睇得清楚. 佢地訓係M字額被困嘅地區.無線記者準備影果個位,點知D速龍係咁閃佢地,於是佢地兜咗去後面,即係CCTV個位附近影咗呢幅.本嚟係影M字額,點知影到D咁嘢.

請問呢個位在月台那裡？

唔好用視頻，用片段、短片好無

我依家都留意到.無線影嘅時間亦係23:04
唔知係巧合定係港鐵有咩蠱惑特登要配合埋無線.

謝，果個位唔似月台尾，我錯。

我未比咗你囉,你係點?

呢幾幅圖都係同一區嚟.
你睇清楚D.

其實NIKE拖鞋細路嘅遭遇係最奇特,因為係佢後D被防暴捉嘅都送咗去中環車頭, 但佢卻被速龍跨咗兩台CCTV位,送咗去M字額果區特別照顧
咁其實好唔合理,即係係有分開處理.

毋忘831！9.15見！

要明白無線影到有兩個訓咗係地嘅時候已經係23:04, 無線個TIME MARK居然與港鐵提供嘅截圖一至. 你話比我知點解喇,呢個世界咁多巧合嘅?
而佢地被送過嚟嘅時候大概會係22:56前.

有無人可以答到我.到底呢三個人有無報過平安?

請問TVB影佢地瞓地果段片，而家網上有無得睇？

睇過直播片段嘅人都知道呢個NIKE拖鞋細路係係車門口被幾個剛衝入嚟嘅速龍襟低咗係地,而D速龍入車打人前,由兩個定三個速龍快速拖咗入去中間位搞,然後直播嘅鏡頭去咗第二處(如果無記錯,因為呢個時間差咗大概三分鐘,佢唔係一被捉就即刻押去M字額個位),再返嚟嘅時候,個細路係比速龍竇起押咗過去M字額果個位, 中間應該係有D篩選嘢做過.
所以下面呢幅截圖就唔係咁多人有印象.

你知無線唔係做網台,直播係無上網,但UT上係有大量呢條片嘅.
你未見過?

不如揾個做IT嘅,模擬返呢幅圖嘅真實姿態會係點,未可能推敲到佢地實質咩狀況啦.我望落就覺得非常唔妥.由挺胸口UP UP入嚟,到側訓到亂晒籠........
人命攸關

呢度瞓住兩個定三個人？

有冇興趣做FBI

Tui

推啊

有心
建議開個post 多圖少字

推返上去

佢p牌 你地搵人幫佢開post推返上去人會唔會快好多

比你影到未兩個囉.
問題M字額應該亦係裡面.
加埋起碼三個. 至於港警自己對自己人講裡面4個就唔知佢係講乜.
你唔係覺得你眼花,可能睇錯係話?

特朗普call 我,我先會答呢類問題.

除非有cctv 公開
唔係你講咩都無人會認

我都係咁建議,邊個夠"經驗值"又明白晒講乜嘅.可以去開POST,你比LINK我,我去認頭,若有嘢補充再係你果帖裡面補充.
我唔介意,反正係公共事務嚟.

當然唔係你諗咁.
佢唔披露係因為壓力,係壓力主導咗,明白未?

推 915陣間見

記得：人多就打，人少就跑，打完就走

緊急! 推到上報! 要HA 交代!! HAIT 高層圖隱瞞遭黑客入侵事件, 7百萬港人資料恐洩漏

(突發)爆眼女義士事件，HA secrets爆料警犬搵左兩個藍屍醫生做顧問準備作故仔

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

新屋嶺全部義士已認罪 ！用幾十個手足條命換呢個核彈返黎！！！！！！！

[突發] 整左個網站比大家睇香港人如何被濫暴

［重新整合有曬證據］朱植雄義士「被自殺」後再懷疑被黑警屈

記者朋友你好

有可疑

要調查

我都好唔安樂

要公開CCTV被破壞嗰一刻係幾時！有片應該影到！唔好以為爛咗就唔使交片！

還原真相

還我們公義

愈來愈似搵到了

搵到TVB段片，拖鞋男仔似坐住

幫你加左圖重整一次：

幫你重整左加圖出post

而且非P牌出既post易推D

紙係包唔住火
港共個大話越大個後果就越嚴重

831係港版64呀，屌無人推既

push
831
新屋嶺

之前已經有巴打做過呢個區的分析:

而家831好似冇左件事咁
等多陣就冇人再chur cctv

push ar

再推

推啊推啊推

831 推

生要見人 死要見屍

推～～～～～～～～～～

831呀 dllm

唉

推 香港警察 殺人填命

想推 推唔到

核爆！爆L死班黑警！

記者快入

要推

我覺得一係打死咗人一係犯咗嚴重罪行所以死都唔肯放返啲 CCTV 出嚟 諗唔到有第三個原因

呢四個人，都係速龍拉，其中三個都係一早就拉，似係目標人物。速龍特別招呼，別有內情。

譯做英文放上reddit?

大量popo站內禁區埋伏
小心藍絲衝擊後被引至地鐵站附近
Popo將會從站內及各出口突襲

Yes

tui

I

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

思路正確，我哋要扑爛前最後一刻嘅片段

721

811

612

你不？你要？你要的不過

推上熱門

推返

幫推！！

即係第4個都知啦.所以防暴會話"裡面4個"
4個都係速龍一入場嘅時候, 奔走中被捉.......估計就唔係認人嚟捉卦. 不過果兩條速龍除咗佢面巾後對望嘅眼神的確係有D奇特,有D問題.
家下淨返中環車頭方向傳嚟嘅女聲"醒啊,醒",到底係乜.?

想推呀

推～要迫啲媒體/泛民議員出手搵出真相

女警叫"醒啊"未必係由車頭傳過來,因為收倒呢個聲音的記者當時身在黑衣M字額男付近,果度係月台中間偏後,照計車頭的聲音係傳唔倒咁遠,我估計係來自4號月台中前位置,但冇任何片影倒發生咩事.

9

推多次，有埋圖同簡短既整合仲好

咁睇返條警犬同警妹現場嘅反應同頭部朝向,都係中環月台或者車廂內傳出.都好多人,應該係嚇暈咗,可以數下當時個位至車頭方向有幾多條警妹,咁大概可以判斷位置.

其實有幾個人嘅話,可以考察下現場個闊度長度, 同埋真人擺下位,模擬返當時真實嘅擺位.
因為puma男入呢個位前的確係挺胸昂首, 但23:04影呢幅,除咗側訓,右腳疊係左腳上外,你地有無留意到,右腳踝係完全無支撐咁彎咗去下面. 到底佢腳面係向牆定係向外都唔係咁確定,若果係向外,咁圖片係顯示咗三個人.
三個人咁堆法...................即係速龍係個8分鐘時間即場殺咗三人起碼.

定係佢盤坐呢? 盤坐嘅話就樂觀好多.

民間記者會要提出

若果畫面係三個人嘅話,九成都死咗嘅喇.
若果PUMA係盤坐,佢果隻向外嘅鞋,鞋面角度好似唔係咁對路囉, 邊可能反到咁向天呢?
點睇都唔對路. 若然係兩個人,PUMA男腳向牆,腳踝咁樣低垂似係無咗知覺.

若果係四個人嘅腳都出現咗係畫面,咁未即係疊羅漢...............???

行過去睇，呢個位置幾闊，13-14尺，深度亦有6尺。

同埋石硤尾